
\phantomsection \label{subsubsec:#codelatex}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{#codelatex}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{saeC}

\begin{minipage}{\textwidth}
% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{saeC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{#codelatex}{#code}}
    & \cellcolor{saeC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries #nom}
\\
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{saeC}{\bfseries Cursus}
	& #cursus  \\
\hline % 3ème ligne : Heures
\hline
    \textcolor{saeC}{\bfseries Heures préconisées}
    &
    \textcolor{saeC}{\bfseries Formation encadrée} : #heures_gt_but \\
\cline{2-2}
	& \textcolor{saeC}{\bfseries Projet en autonomie} : {\bfseries {#heures_projet_gt_but}h} \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{saeC}{\bfseries Parcours}
	& #parcours \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{saeC}{\bfseries Objectifs et problématique professionnelle} \\
	\hline
	 #objectifs
	\\
\hline
	\textcolor{saeC}{\bfseries Description générique} \\
	\hline
    #description \\
\hline
\end{tabular}

\end{minipage}
